[IOS/AN] Duels X Machina デュエル エクス マキナ [1]

遊戲官網

PV:

gameplay:

日本攻略網:

首抽係做完教學果十連
抽完見冇五星/少五星可以重刷